想寫下字

想寫下字 練下字
但字很柒
別介意

老雞

眼淚成詩

連燈仔

要有粒膠

靚 多謝

嘩 咁俾面
打豎寫
Thank you

來生再見

個燈字寫咗做登字 唔介意嘛？

風也蕭蕭,雨也蕭蕭,瘦盡燈花又一宵。

-小孟

Thanks

控制唔到大細 跟唔到直斜
對唔住

重寫啦 仲道歉

yes mom

寫：香港獨立；
要有氣勢d既

唔識點有氣勢
個獨字越睇越怪

寫得幾靚呀，主要係個「獨字」既狗爪邊有問題，其他都幾好

有丁的小女孩
加條J得唔得？

J就真心唔識畫

唔識寫

我應在江湖悠悠 飲一壺濁酒
醉裡看百花深處愁

雪

可唔可以打直寫 唔該曬樓主

屌 等多我一陣
寫漏左個深字

慢慢 唔急

個雪字係另外寫？

係

巴打啲字好靚

唔識寫 好難

做咩改名

因為大家都攰了

未 點解咁問

辭職所以改名?

喔 唔關做野事